[突發] 元朗賽後更衣室發生鬥毆

鄉議會主席劉業強在接受babykindom及uwants訪問中，炮轟何妖和李漢民，稱他們就是元朗更衣室的毒瘤。

劉業強談到：「如果你作為鄉議會主席，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的手下保家衛村，你就是元朗揸fit人，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，元朗有太多字頭，他們做事都是以自己為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是主席。」

劉業強：「在這裡李漢民常常痛駡一些年輕鄉親，這再正常不過了，不過也有鄉親被激怒的時候，記得在721元朗恐襲中場休息的時候，李漢民上半場被罵得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進來的鄉親，當時很多鄉親都已經無法容忍李漢民的所作所為，再加上那些常被他欺辱的叔伯，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了李漢民，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的升天南更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時莫錦貴、鄧炳強兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他們無關一樣。」
劉業強：「當發生那件事情後，李漢民的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，早前李漢民正是用這根鐵棍報復了升天南，在何家墳墓被掘後，全隊回到更衣室，升天南諷刺性地說道：『英國執葉律師，明天你就要回幫自己父母親就新墳墓了。』」

「何妖臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像何妖的性格，果然在何妖再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在升天南毫無防備的情況一棍打下，升天南挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是何妖，不等升天南起身，何妖又是一頓亂棍爆打，升天南在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的李漢民可不會放過這樣的機會不斷說道：『掘墓，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「李漢民的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去升天南就昏死了過去，打得興起的何妖怒了，朝著李漢民吼道：『這下還怎麼打，你該滾一邊去！』李漢民也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』何妖沒有再回應李漢民什麼，如果李漢民手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的黑警嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

咪推 焦點唔該

漏咗個王威信
零分重作